將軍澳，香港新區既地王

1）近市區，去九龍或港島都只係幾個站
2）近郊區，去清水灣或西貢都好快
3）區內有多間巨型購物商場，H&M，ZARA，一田，應有盡有
4）少蝗
5）治安好，現在將軍澳已設獨立警區

唯一弊處係新市鎮=商場城市=少特色小舖

真，全部商場一式一樣

條隧道

但去機場番大陸都好撚遠

特色小舖 唔通似匯景廣場咁好？

邊撚度少蝗

點會少蝗呀

junk bay

至慘春天濕撚到好似室內落雨咁。 不過同意住係幾好，仲要有好多高質體育館。幾個站d距離其實單車唔洗10分鐘就到勁方便

少蝗？邊撚到少呀

少蝗

比例上算少，馬鞍山屯門果D多好多

抽濕機兩部起跳

有冇去過將軍澳 天晉 帝景灣嗰啲新樓全撚部都係大陸人 講蝗語

屌你老味 琴日先同fd傾開
網吧 機鋪 k房 乜撚都無
頂多叫有兩間戲院 酒吧
有時同班朋友悶起黎都唔知去邊
咪又要過番海
一係MK TST

多蝗到仆街

可取之處真係得近郊區
同條路叫闊少少

無網吧 機鋪 k房先好，無咁雜

公屋定私樓都咁多蝗

夜郎自大

無網吧 到底你係咪住將軍澳
K 房好多會所都有

特咩色小舖呀，咪又係黑店

但其實宜家好多所謂小鋪都好難食
男朋友住粉嶺入聯和墟食野都多伏 真正會去食ge都係得個幾間
將軍澳起碼連鎖黎講算好多野食同坐得都舒服

論地勢問過沙田未?

將軍澳已經算少啦喎
行商場好少聽到普通話
不如講下邊區少
香港一係就旅客蝗一係就移民蝗

其實區區都多

等將軍澳海濱既樓好
就會係新一代蝗都

Junk bay

垃圾先會去既地方，地王何需要有

少蝗個屁

沙田d蝗已經抹殺所有優點
第一城我覺得環境幾好但冇咩野食

沙田 新城市仲恐怖過返左大陸

食野嘅話沙田仲有大圍

將軍澳學校啲學生開始用普通話傾計
班蝗廣東話學都懶得去學

地話地勢咯，唔計其他因素呀

少蝗?咪撚玩啦伍寶

垃圾地區

就係冇網吧機舖K房俾班中學雞流連，早排先咁多童黨

大把蝗，仲有個將軍澳醫院都可以話係全港最廢

其實我都係去多左另一半個度住先知道將軍澳好
至少各方面野好齊
唔洗為左買某樣野而去其他區
去港島又方便
星期六日去左單車館草地坐下去海濱relax下又得
想做港豬行下又有商場陣舒舒服服
想行山d景又唔錯又幾易行
同埋又唔會有咩旅客 d路又闊幾好行
普通住宅區黎講算唔錯啦 至少都屌打好多地方
如果遲d有能力都想係將軍澳建立家庭

濕撚到仆街
搬左出去先知唔係全香港都咁

利申喺度住撚左20年

啲野食好撚柒貴喎屌鳩撚柒你

On9 你落過popcorn未？勁撚多大陸人行

我覺得未到多喎 至少唔係團個種
間唔中聽到蝗語only
同埋將軍澳咁多商場 坑口寶林d場都冇咩蝗
如果咁都算多其他區唔洗講
香港宜家有返少少規模商場都會有蝗
又要大商場又要冇蝗算係諗唔到
一係就少野行到蝗都唔去

就快有藍田啦

呢d地方先至少蝗

隧道地鐵冇一樣唔迫到仆街，當年地鐵一死即刻變孤島差D要行墳場出油塘

以前小啲人 好舒服 依家又酒店又豪宅 引曬啲蝗同人入黎 屌佢老母 星期六日夜晚想落街食野 全部滿撚曬人 下下排45分鐘up

近堆填區

食物沙漠

日日食大家樂

冇錢姐下話
咪同我圓方返工一樣
唔係冇選擇而係冇錢食

車位又貴，又冇野食，交通仲要得條死路隧道一條

有乜唔好

起碼冇咁迫

將軍澳咁近 堆填區 馬鞍山贏哂

好多都唔好食
又迫 價錢同你連鎖食一餐差唔多
住舊區d同事都唔會將佢地d小鋪吹到咁大

特色小舖 你要埋我嗰份

南昌先係，出尖沙咀中環兩個站，出旺角10分鐘巴士
大小形商場都有

垃圾

到底住邊個位先唔會比連登仔笑？

通常冇錢嘅人先會話將軍澳冇嘢好食，
你有錢乜都有得你食啦。
將軍澳唔係冇嘢好食，
係你冇錢去食

有病？將軍澳都沙漠？淨係popcorn同將廣將中都大把野食

on9
去旺角尖沙咀中環銅鑼灣冇個近

太古城 連登仔最愛
有d人住大西北都好意思笑人住將軍澳
我自己都住過大西北一排 搭車搭撚死

班人都傻傻地，將軍澳明明咁多餐廳
雖然無太古城好住，但都叫乜撚都有啦

佢冇錢咪剩係得大家樂食囉

太古城係幾方便
不過我覺得將軍澳多公園

無錢到咁？popcorn d餐廳都唔係好貴姐，又唔係咩日式料理幾千蚊一位

其實綜合黎講算好好住啦
又要大商場又要0蝗蟲又要交通好有冇可能
你住圓方上蓋咪又係蝗 不過有錢蝗咁解

直程翻咗大陸添

將軍澳今年逼左好鬼多
交通

無事咪小鋪 有事咪又係炒膠紙

出入只有將軍澳隧道及安達臣山
地鐵或陸路是但一樣炒車都足以大癱瘓

人多住宅極密
週末落街是但一間餐廳都排十幾廿個

有得揀真係唔會住將軍澳

寶琳全撚部連鎖野 美心 大快活 屌你老母

將軍澳真係幾逼
10年果陣好住好多

新都城入便同周邊都好多野食wor
你平行世界？

你冇錢食姐，
基本上你有錢乜都有得食，
酒店自助餐有，
韓燒有，
打邊爐又有，
日式放題又有，
嗰啲米之蓮餐廳又有，
不如你講下你有啲咩想食係冇

希望藍田隧道快d搞掂
我覺得將軍澳好似好多家庭住
假期出街好撚多細路.BB 好彩唔係講蝗語
我有時同男朋友住粉嶺dllm一係冇細路一係講蝗語

近呢幾年多左好多人

未來只會愈黎愈多人搬入黎

遲下仲話搬入境大樓過黎

香港大把區地鐵一死就仆街啦
根本交通已經到頂到盡

下？ 新都城喎 咪又係連鎖野

用下腦啦，d豬閪連鎖店幾撚貴呀
食個飯50-60蚊

依家仲有人去網吧機鋪？

如果你屎忽痕想燒嘢食去沙灘玩，半個鐘又可以入西貢玩

和合石

問題唔係有無人去
問題係有無選擇

將軍澳從西貢區手上，獨立成為一行政地區

通常冇錢嘅人先會話香港無樓住，
你有錢乜都有得你住啦。
香港唔係無樓好住，
係你冇錢去買

有咩問題？又唔係美心大快活
中日韓西餐都有，不如講下你想食咩？
以前成日同條女去新都城行，真係大把野食。

你去小店食野大把都要50 60蚊
連鎖有時都係呢個價
你下下食頹飯呀
你去聯和墟d小店睇下啦
大把要午餐要50蚊呀

講到小店好平咁

曲線？
食個飯5，60蚊唔係算好平咩

我唔係好明佢講咩
點解食個飯5，60蚊會係好貴

我係窮撚 u win

治安好？

Aeon太細間
星期六日M記就算用app點餐都要等10分鐘以上

人多到爆炸，假日真係好誇張多人。

慢慢多蝗

真定假膠啊 ... 五六十蚊wor

你真係覺得五六十蚊貴？

咁你平時食開幾錢

你講得好啱呀，通常冇錢嘅人先會話冇樓住，
你有錢住深水灣，睇下你仲會唔會話冇樓好住
你有冇見過住深水灣嘅人話冇野好食

好過無啦，宜家多左間一田

雖然我都係覺得apita好過一田

距離大灣區咁遠 不了

全港獨有堆填區氣味環繞？

除左多蝗
仲好撚多痴線佬

將軍澳邊有味啊？ 康城先有咋嘛

香港度度都多架啦
太古城呢頭都多左好多

如果係地王點解無蝗蟲

大把

痴線佬都拎埋出黎講
有公屋就有嫁啦

唔關公屋事，太古城都有好多

樓主話少蝗嘛

可能我要求低啲 想搵間茶記 細鋪食下都無

痴線佬有手有腳向第二區入去姐

我中意舊區多o的，街舖細店不知幾正。

好撚多蝗囉
同一層得一戶係講粵話 就係我

全部新樓+商場一式一樣

香港無一度係少蝗啦
做左中國人地方只會越黎越多

茶記係唔係即係茶餐廳？
果d唔好食架wor 成日出事

茶餐廳真係唔掂，好彩將軍澳無咩茶餐廳，唔會搞到烏煙瘴氣

茶餐廳唔好食 好多區做得耐ge茶餐廳都好食，茶餐廳係香港名物

你都on9

啱啱先去完帝景灣 一路行全部都係蝗

太興ok既 東港城有一間

其他就。。。我覺得d位會坐得唔舒服

沙田呢

少蝗依點好有保留

可惜單車館不准踩單車

多大陸人有乜出奇 班港人都買唔起呢啲樓

康城真心好住

其實得popcorn果邊多蝗
同埋茶餐廳坑口有正記 寶琳有永發

堆填區 完

少蝗？好柒多喎

根本冇諗住俾港人買

井底之蛙 康城先係堆填區

度度都多蝗啦

住左將軍澳廿尻幾年，淨係想有架紅van出旺角

係，落街食野又多人又貴，商場又一式一樣
但以將軍澳既樓價來講，交通係無得輸

坑口先好住
去西貢一程101m
去東區20分鐘內
樓價平過將軍澳
有圖書館體育館
少d蝗
無將軍澳咁迫

入面嘅人想出去
出面嘅人想入嚟
住咗廿年將軍澳
你想食碗腩河加碟菜都唔知去邊
全撚部連鎖
過咗10點唔使旨意食嘢
無巴士過海，地鐵康城車阻鳩住曬
出過去住先知將軍澳有幾on9

食河緊係去安寧

想食中式野去popcorn啦

我懷疑樓主淨係喱係將軍澳 未食過好食既茶記

好多茶餐廳都好頹
連西多都懶得整 得d頹飯
又污糟臭串
如果為左小店而去某d區住我覺得唔值
你冇理由食黎食去都係個1.2間

照地野咪食芽莊荳子同翡翠拉麵小籠包
如果食好d可以出返港島 又近又快

算係少支蛆 同少蝻亞人

只係相對少
其實都增加緊

有翠園

茶記入都唔想入
好食又點，見到個環境咁雜已經唔想入
連太興翠華都係咁話，全部都係垃圾

成日小鋪前小鋪後班人係咪on居
多小鋪個d通常都舊區
行出街d路又唔平又窄
行幾步又要避下人避下車
呢d唔見你地講
小鋪仲要10間得2.3間係好食
其他普通料同連鎖差唔多 但唔好坐
見到d人特登黎聯和墟食所謂小鋪就笑左

咪就係，上便仲話咩無食過好食既茶餐廳，講出黎都醜死鬼
我都無食過好食既屎

所謂小鋪應該由香港消失啦
見到門面都唔想入去

你咪繼續食大快活美心囉 食屎食到無知覺

垃圾灣都吹奏

算少蝗架啦
去新城市行一轉就知道個分別
利申:沙田將軍澳兩邊走

你曲線緊？
咁多好野食點解要食大快活，美心？
唔係好明

太興ok
食開屎

屌你老母臭閪你住邊咁巴閉呀

都係垃圾架喇
好過普通茶餐廳咁囉

你平時食開咩餐廳？點解5，60蚊野食算係貴既？

邊撚到少蝗 次次經過幼稚園都聽到d蝗係到講蝗語

坑口個頭都唔係嘅
有坑口村

做咩唔住市區？

你自己講完自己有冇笑？
有錢點會揀住將軍澳

認真，都唔知上便吹奏茶餐廳班人係咩環境長大

呢d茶餐廳根本係上個世紀遺留落黎既市井產物，應該淘汰

有無人可以推介一間茶餐廳係乾淨，裝修好。野食又好食架

唔係架
上便有個巴打話5，60蚊一餐都嫌貴
如果係真都幾恐怖

老實講，住慣新區真係唔想住市區，太舊

市區點會舊呢
太古城不知幾好住

greyhound同美中鴨子都唔錯
但pizzaexpress同simplylife都差過出邊

利申返 唔係係將軍澳住 係將澳返工 窮撚一個
好食果啲點只50-60蚊 50-60蚊大快活都係呢個價啦 想食平啲慳錢都無

agger 住撚咗20年
以前未有咁旺都還好
自從有埋領匯呢啲撚屌嘢之後連屋邨商場都失守埋
商業商場同屋邨商場，唔係連鎖嘅茶記酒樓小食舖幾乎消失曬
腩河加碟菜都無都算
假日出街食，啲人多撚到想縮番屋企食面算
閑閑哋等位要等半個至一個鐘，等得嚟我都食飽

然後交通娛樂又係一絕
交通無紅頂，因為有“議員”話招來黑勢力
通宵得嗰幾架N車巴士
凌晨啲N車可以坐到半滿，一架車兜匀成個將軍澳
出市區道路選擇得4條， 地鐵，隧道，馬油塘，清水灣
通常地鐵一壞接住就有sunday driver揸車撞車
條隧道都成撚日塞車

娛樂呢，無酒吧無波樓無K房無機舖無網吧，又因為有“議員”話招來黑勢力
酒吧仲要係pacific 間嘢已經搬咗無數次，而家好似係中心嗰頭？定又執咗？
再唔係就要入惠安嗰間，但間嘢好似成日俾“居民”投訴要早收
仲有議民喺門口拉banner話要收番酒牌
40幾萬人淨做運動呀你老母
成個馬爾代夫咁多嘅人口，無人需要娛樂㗎屌？
全部跑步種菜呀？

唔係好明，點解我話茶記差，你會叫我食大快活美心既？
你應該仲有更好既選擇wor
明明popcorn仲有咁多野食

我反而覺得冇特色小鋪先好

同意，上便吹奏小鋪班人食開屎同垃圾

錢啊巴打 我夠知好多好野食 作為一個打工仔
日日lunch食貴野咩

腩河加菜，寶盈 富康大把 你係咪去慣商場

唔係吹奏小鋪，而係我想食個蛋牛治食杯茶走都無

咁你自己無錢，你都唔好我地其他人都陪你食茶餐廳同大快活架？
所以我唔明你講咩，我話茶餐廳差，你就叫我食返大快活？咁我無經濟困難我可以有其他選擇架嘛

同埋最緊要既係，popcorn foodcourt都有大把平野啦，好多套餐都只係70蚊左右咋

你睇番香港普偏被認為最好住地方，
一定要新舊區交融， 住既環境一定要低密度而近市區

咁你自己無錢，你都唔好認為我地其他人都陪你食茶餐廳同大快活架？
所以我唔明你講咩，我話茶餐廳差，你就叫我食返大快活？咁我無經濟困難我可以有其他選擇架嘛

同埋最緊要既係，popcorn foodcourt都有大把平野啦，好多套餐都只係70蚊左右咋

sorry 巴打頭先打漏左字

唔係住將軍澳站嗰頭
要專登出去食通常就出遠啲

有無人記得明苑

將軍澳咁simply life服務同食物都差過太古城呢度好多

巴打應該好有錢 唔明一個普通打工仔同普通市民點慳錢 仲有我一路都屌緊連鎖野又難食又貴 同埋日日70蚊一個lunch都幾撚係野 唔係話無好野食 係無又平又好食既野姐

係將軍澳區 唔係講緊將軍澳站

2018年啦ching 仲講緊堆填區臭味？

屌你康城同調景嶺根本就係美食沙漠
前者得間大家樂
後者近排商場翻新得翻間譚仔同吉野家算係食得落肚
有時真係寧願食街市間牛腩河
起碼啲味係真材實料
老麥無啦啦多左好多人食
不過完全feel到佢地嗰種無奈

屌你老母領展

食飯時間完全無位

邊撚個做調景嶺嘅城市規劃
起善明邨之前已經好逼
咁多間學校得一個商場應付
仲要係塊咁撚細嘅地起棟樓
本來係度生活好舒服
住公屋可以有海望
衣家變到就黎逼過朗豪坊
又要同人爭野食
癡撚線

巴打住康城？

過左10點都好多宵夜㗎
富康寶琳尚德都有

臭嘅

得尚德果頭好少少

係

要飲酒溝女出油尖旺啦
住宅區無酒吧有咩問題
事實d酒鬼係好撚on9 又煙又酒 不知所謂

係呀你哋住嗰到真係好撚完美呀慢慢吹奏啦

正解

收啦 垃圾堆填區 住美孚都唔住將軍澳

死城
Tko tunnel 一出事 陷家鏟

話臭個d應該係小學生
未去過將軍澳人云亦云
問媽媽俾錢你去將軍澳啦

個撚個都入到會所?

咪玩啦宜家邊會唱k咁 old scl
去會所都係做下gym打下波

朝朝早觀塘都塞車已經 係死症

屌你老母巴士呢個真
住調景嶺附近，唔好話N車
798/290都係尾站
原本半個鐘到將軍澳，兜多半個鐘先到
兜到勁辛苦勁頭痛
唔知邊條撚屌諗

好多人都話將軍澳有宵夜
心諗你哋都on9
有時喺大埔ot到十點幾
都仲有得坐低食炒菜煲仔飯牛腩河
將軍澳？

朝早地鐵爆撚晒廠 點睇

小店去厚德啦，大把野食

朝早邊個站唔爆？

真係要小店既去慧安園商場啦，直頭返左大陸咁

根本會所d K房係長期吉左既，依家都無人唱K

憑咩恥笑人地
推田區d垃圾你都有份
有大志d嘅將你d垃圾keep係屋企

係廣明住左廿幾年

乜鳩都有又方便

住調景嶺表示好悶 食黎食去都係嗰d

調景嶺我都住左好多年
Metro係李嘉誠既，無運行架喇個商場

2018 堆填區搬左

係咪近垃圾站？

覺唔覺好多人？

老實講有小朋友既真係一流，近近地有海濱長廊玩，又有單車館一大片草地玩

由2016年1月6日起，新界東南堆填區改為只會接收建築廢物[1]。

好多人心入面有臭味既堆填區
係早幾年已經轉晒做綠化帶
而家得返建築廢物 會有臭味？
我日日經過又唔係好覺

利申 住左二十年將軍澳 你呢

講緊將軍澳站上唔到車

況且 其他站有嘅問題就唔係問題？

你做左幾多年人呀？
繁忙時間上唔到車有幾奇呀？

今日經過元気D人多到
基本上個個星期六日都係食街市米線

唔出奇就無問題？你老母俾狗屌呀 on9仔

嗰日行一行popcorn , 淨係聽倒唔鹹唔淡嘅廣東話同核突大媽
行行吓nike, 有成家蝗入嚟睇，仆佢個街成家都勁臭汗味 即走

佢路面得馬路,無咩鋪頭

經過今日，
九成爆玻璃，市區水浸都係新地王
笑撚死

今日爆嘅住宿都係將軍澳？

爆個度康城黎 將軍澳冇事 同埋康城寶琳食正風 又多個井底之蛙

好勁 咁就做到新地王 真係簡單 宏觀咁多區 幾時輪到將軍澳做地王 邊個井底之蛙？

是但啦
唔好分咁細，都係填田區個頭
過左個條隧道就係大東北架啦

唔識字都識睇圖下話
打開個Google Map睇下先啦，你會唔會話西貢清水灣將軍澳都係同一區呀

哎Sorry唔記得你唔識字連睇地圖既能力都冇

會 因為佢地都係西貢區

叻叻豬喎，好少戇鳩會咁快咁誠懇地自認係戇鳩

地王依架陸沉緊添

負評人地 正評自己又幾快

唔係話將軍澳做地王 只係回應返你 今次係吹正東北 康城寶琳將軍澳食哂風 而將軍澳個區食正風冇爆玻璃算係好好 定你又係啲窮撚酸將軍澳豪宅區？

洗撚理條傻膠咩

咁冇爆係咪勁先 踩低人嚟抬高自己好好? 住緊真.地王係咪要利申先好同你講嘢? 定係你覺得住將軍澳好巴閉 貴到可以攞嚟串人窮撚酸? 真係笑死我

一到打風 馬鞍山又屌打將軍澳

又真係幾勁 你又住邊咁巴閉？每個地區受風唔同點比較 erm其實都真係幾貴 可以參考呎價

而家開始蝗都唔撚少喇

一出完個post就浸到hihi

校網差 (好似係)

😂😂😂😂

係呀頂到風係好事呀 咁你覺得貴我冇嘢好講 但咁嘅價錢攞嚟串人窮撚酸真係笑大個口 個呎價真係唔係高 我當攞天晉比 我呢到個價高好多喎 但我都唔會串人窮酸囉 你繼續做將軍澳圍爐撚啦

棟樓打風爆玻璃點搞

你講得你係邊區未呀傻鳩 擺出黎俾人評下？你攞將軍澳同九龍比緊係冇得比 但呢度新區俾全部新豪宅包圍咁濟 淨係天晉咁多期都撻死你啦

屌你真係好撚煩 講撚咗個價比起我呢到唔高 咁仲有邊到呀? 仲咁大聲話天晉撻得死人 屌有冇咁夜郎自大呀? 我隔住個mon都覺得尷尬呀 冇講過將軍澳唔好 但真係唔好咁驕矜得唔得呀 你已經講中咗呀煩閪 冇 得 比 呀! 滿意未呀? 仲有面串人窮酸 酸條毛呀屌 我自己都覺得好樣衰呀屌

一個conversation要人地攞自己住邊去證明自己 煩唔煩

得啦 你係全香港最撚有米吖 又如何？你comment咁耐係咪就想曬自己個度先係地王？

呢個真

你唔好為串而串 係你問住邊 又係你話冇得比 我邊一忽有曬 係都你串人窮酸先喎呀姐 乜都你講哂啦 你依家就好似啲小學生講到無理之後係到發哂脾氣 肉酸到呢

全tko區好似得加密一間band 1英中
仲有一大堆band 3 中中

唔知咪亂up

唔講以為澳門深圳

屌

垃圾地段一風現形

呢個可以叫做優點
唔洗成日俾D小店呃

淨係諗到堆田區同墳場，
d沼氣同屍氣溝埋日日吸

哇，衝出黎柒就係呢啲
將軍澳真係屬於西貢區

邊撚度少蝗？成街都係蝗仔

將軍澳打風 同港島東 首當其衝受苦先。
屌你堆大西北日撚日話好平靜 無風。
將軍澳撚表示食撚哂。

以前有網吧係寶琳，呢幾年執埋

地王

玻璃不是間屋的一部分

食野真係唔掂喎，你有無見新假期出過飲食攻略

真，但蝗既質素冇大西北咁差
起碼文化水平好似高啲，冇咁反感

點解你要講出黎
你唔講都冇蝗一講就有
我屌你老母呀樓主

將軍澳線今日顯身價

同平時一樣
但其他就行公益金百萬行咁

★將軍澳豪宅停水停電 居民行27層執包袱住酒店

GOGOGO

地王定爛地王?

【放工必睇】將軍澳冧樹未清大塞車 車龍5公里

超強颱風山竹吹襲香港期間，全港發生多宗塌樹事故，堵塞不少道路。其中，將軍澳昭信路煜明苑對開往將軍澳醫院方向，有多棵大樹倒塌橫亙路中， 至今日傍晚6時許仍未解封。受事件影響，現時附近交通嚴重擠塞，大批車輛於昭信路等候，車龍倒塞上環保大道及將軍澳隧道，觀塘將軍澳道上斜往將軍澳方向亦嚴重擠塞，車龍長約5公里。

無計架喎，將軍澳近海又多綠化植物，打起風黎實多呢D問題架喎
你又唔講下西貢清水灣果D真豪宅到依家都未出到門口？

寶琳，坑口，調景嶺都冇乜事，將南同日出真係唔撚掂！

將南同日出係正海邊

所以咪奶嘢囉，依家年年打一兩個勁風，淨係條單車徑已經兩年爛幾次，新果批豪宅太近海反而唔好！

仲有邊間？
我個年代真係得迦密一間英中

將官定宣基好似出過狀元

少蝗？ 樊少皇都笑你啦

打風姐 一年一兩次 買得個度預咗 有得睇靚海景 每度都有利有弊嘅

其實果度個所謂海景係唔靚囉

你住過？

屌啲人真係以為望住維港景

夜晚黑過屎乜撚嘢都睇唔到

柴灣景
係叫做有個海濱行下，但夜晚行真係冇乜癮
成日都好焗
有clubhouse就去做gym，冇就去運動場跑步好過

駁唔到

垃圾堆田區的地王

澳南嗰度住喺OK 環境唔錯起碼叫有綠化又係海邊低密度

但係你話整豪宅真係有啲講唔過去